

@inproceedings{stein2001depuracao,
  author      = "Benhur Stein",
  title       = "Depura{\c c}\~ao de Programas Paralelos",
  booktitle   = {{I} Escola Regional de Alto Desempenho do Estado do Rio Grande do Sul},
  publisher   = "Sociedade Brasileira de Computa{\c c}\~ao (SBC)",
  address     = "Gramado, RS",
  year        = 2001,
  pages = {151 -- 176},
}


%software references%
@Misc{Poti,
author =   {L. M. Schnorr},
title =    {Poti},
howpublished = {\url{http://github.com/schnorr/poti}},
year = {2014}
}
@Misc{pajeformat,
author = {L. M. Schnorr},
title = {Pajé trace file format.},
howpublished = {\url{http://paje.sf.net}},
year = {2014}
}
@Misc{PajeNG, 
author = {L. M. Schnorr},
title = {PajeNG},
howpublished = { \url{http://github.com/schnorr/pajeng}},
year={2014}
}
@Misc{Librastro, 
author = {L. M. Schnorr},
title = {Librastro Tracing Library},
howpublished = { \url{http://github.com/schnorr/akypuera/tree/master/librastro}},
year={2014}
}
@Misc{Bison,
	author = {Robert Corbett, The GNU Project},
	publisher = {Free Software Fundation},
	title = {Bison},
	howpublished = { \url{http://www.gnu.org/software/bison}},
	year = {2014}
}
@Misc{Flex,
	author = {Vern Paxson},
	title = {Flex},
	howpublished = {\url{http://flex.sourceforge.net}},
	year = {2014}
}
